有冇人用過Colgate支聲波電動牙刷

好唔好用?

用緊，我覺得唔錯

點好？

你有無用過電動牙刷先

我見佢二百零蚊 想試下
但又唔知好唔好用 未用過電動

因為你未用過 Philips

睇你個人有重視牙齒清潔

我覺得 定期洗牙+ 日日用牙線 + 刷牙就夠

電動牙刷係方便keep住擦同一個位, 唔洗上下左右咁累

支野易唔易壞

有時擦擦下唔夠兩分鐘就停 又有時開唔到 換完電都係咁

佢入電池，我之前嗰支用叉電用左兩年之後粒電死左自己換唔到
頻率夠高
價錢唔貴